終歸究竟都係國家民族主義從中作梗

一個民族，一個國家，一個元首
這是二戰納粹提倡的核心思想
言而今日
只係由二戰納粹變成納粹中共
雅利安人變成中國人
都是提倡其民族的優越性

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

支持

不嬲都係自由世界前哨vs民族統一大業嘅論述之爭

正解